知唔知點解立法會班奶共畜可以繼續喺入面興波作浪？

因為佢地派左班打手喺連登吹風話易入難出、送頭、唔好對準政權